Msft幾時先買到tiktok

一日有侵侵 都唔會買得成la

有10股響手等佢收購買成功

48小時已過，即係收皮啦

上咗賊船

中國唔比賣

唔好跌啊，我剛剛先買左7股

點都會拖到選舉後

得果10股8股幾千蚊都冇就驚

鬼咩，賣唔成大陸出黎拿返咋沙

跟手禁用無放鬆

已經收左皮！

微軟重磅收購，最後48小時！
TIK TOK 去到體檢未

咁咪好囉

最後的48小時

x2

未來48 小時是關鍵

等佢升hold起舊錢我不如擺喺TQQQ

中國正在禁錮tiktok
Tiktok係MSFT最後一塊拼圖

呢加又話支那唔俾放

燈死咗

字節跳動發聲明 指美企收購TikTok或延至大選後

美國有企業據報計劃收購短片分享程式TikTok，不過TikTok位於北京的母公司字節跳動表示，相關交易可能會拖至美國大選後才能進行。字節跳動發表聲明，指公司將嚴格遵守中國商務部和科技部，對人工智能技術出售實施的新限制，公司進行有關交易前，需要獲得中國政府批准，才可以出售TikTok美國業務。由於中國的審批需時，有關交易可能會拖至11月的美國大選後。美國CNBC早前報道，TikTok與微軟在短期內會達成出售協議，交易可能定於200億至300億美元之間。零售商沃爾瑪亦證實，正聯合微軟公司，收購TikTok美國業務。

2020-08-31 09:07:29

今晚 MSFT WMT 人踩人？

Deal deadline唔係9月15 號前咩？
佢當Trump傻咖？

最好 我想入貨

你話延就延咩侵話15號唔賣就ban柒你wo除非佢放水啦

吓 間野不嬲持住國內人氣向白宮施壓

ban啦

Ban鳩tiktok對MSFT無壞

有個後年expire既CALL三月揸到而家

LinkedIn無死 Github無死

拜登贏咗就會取消禁令
仆街共產黨

支那俾賣?

Github之前太左膠一堆人轉左用Gitlab

講緊master & slave改名個單野

中國真係賭拜登蠃

雜總又下一盤大棋呀

蝕極有個譜

中共睇中你 trump唔敢落手
成班後生仲瘋狂用緊 tiktok
落手就內部後生會幫手反你

Me too 星期五減左倉 take profit 跌既 我再買

唔sell就ban

拜登=支那

中國賭緊敗登蠃同埋侵唔敢真係封左抖音

小注wmt@132

MS係咪玩嘢，Skype收購完不停減佢既基本天能，自己個msn又收咗，唔知為乜